一人一個kol照妖鏡

我先
Natalieftm
自己影就塊面好尖好白
人地影冇得自己p ，國字面+賓妹膚色原形畢露

人地影：

自己影（p）：

成個bp lisa咁

兩個人黎架喎

2. Swtttt_
左眼搭uber去右眼應該要一百蚊 顴骨闊

人地影：

自己影（p）：

其實都唔係好差姐

侮辱lisa

Ursula

識p圖個個都係女神

佢ig啲相本身都麻麻

但係右面果張影到成個大番薯咁

我鐘意你既形容

而家真係係人都做到女神

成個70公斤肥婆

亞凡達

個標題幾有趣
仲有冇多啲